元朗錄音流出

未知堅定流 有新消息再更新

推

播放這個音訊檔案時發生問題
聽唔到

開唔到聽係咪我問題

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

最近有太多使用者觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。如果您要存取的檔案特別龐大，或是已有眾多分享者，您可能需要等待 24 小時才能觀看或下載檔案。如果您在 24 小時後仍無法存取檔案，請與網域管理員聯絡。

播唔到

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

放youtube / SoundCloud

放YOUUTBE啦

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

住附近既朋友告知, 佢地班白衫黑社會係元朗西邊圍!!! 仲有差佬保護緊!

南邊圍先啱呀

刮到料
南邊圍西邊圍厦村通通有份
帶頭大佬叫姑爺偉

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

2班都有,岩岩見到班白衫西邊圍牌坊口入去

聽唔到啊 係咪死link?

咪用垃圾Google啦

此仇不報枉為人

有兩條
一條係話今晚會有尼泊爾既刀手係元朗
第二條話聽日都係 尼泊爾同巴基斯坦 有高高van今日車左d架生入去 鐵通個d 話聽日一有人入去就隊冧佢地

Push

係第一條
第二條係話Gphone吹雞

40分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 全地血！

手頭上冇電腦 其他方法唔知點解

唔該巴打

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

有心打人
警察都唔理

傾好晒 收晒錢

有力出力

一聽到黃之鋒吹雞500人就知流流地

up

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

LM

Gphone吹雞..笑左